好心啲冇女嘅柒頭毒撚咪撚出街啦

又唔知自己柒喎，行過見到都唔開胃
頭先我同條女食嘢，隔離枱就係咁不幸坐咗枱死毒撚，個個都柒到冇眼睇
搞到我同條女都冇曬食慾
我條女直頭話佢地好disgusting囉
Disturb到佢食野

所以好心啲死毒撚就摺埋喺屋企打機咪算囉，學咩人出街啫，咪出嚟害人先得㗎

sorry lo

但我都要返工服務你地班垃圾市民嫁

毒撚係垃圾 但唔尊重毒撚既你連垃圾都𣎴如
利申:非毒撚

你講呢堆嘢唔只disgusting
直頭係mother-fucking disgusting呀
屌你老母

毒撚有咩值得尊重
打飛機打得叻呀？

乖，留喺屋企啦

就憑毒撚都係人

ok

你估我想咖?

唔通個個做阿源咩

好心你對狗男女就走撚開自己book高級餐廳唔撚好阻住人地毒撚兄弟食飯啦

連出街食個飯都要畀人排斥

毒撚有自知之明，匿埋一二邊都算
最嘔心係柒頭配豬西

好心d情侶就褶埋係屋企卜野啦，行出街獻世咩，出去行得又慢，買野又逛，根本阻住地球轉。
毒撚出街乜都快趣搞掂曬就翻屋企。
毒撚先至最值得尊重

冇女嘅柒頭毒撚唔出街咪淨係可以好似樓豬咁匿埋係屋企上連登吠囉

毒撚唔撚駛返工?
唔返工連買機買game都冇錢呀
係咪要人乞綜援?綜援生存都唔撚夠錢呀
屌你老母收皮啦

What 柒 you say?
講人話ok?

毒撚幾時先明
毒撚係無人權

頭先同班兄弟出街食飯 好不幸咁隔離檯坐正左對狗男女 原本都冇為然繼續食 但佢地兩個又要扮高級咁講野都加一，兩隻英文字 聽到我同班兄弟都冇曬胃口 好彩係佢兩個拍拖 唔係香港又繼續有一狗男同一狗女係到為禍人間

收到風 樓主係單身狗

支持樓主
特別係公屋個班臭毒撚